覺唔覺呢首歌好有深度 又好詭異

痴撚線

好有意境

Troll song
Old news is so唔識串